[#NextFewHoursFC] 巴塞隆拿球迷討論區 (218)

17 - 18轉入

最強左翼已在陣中

最強之人已在陣中

BARCA! BARCA! BARCA!

Minchen💛

第一

假波g

Dembélé will become the second-most expensive player of the world, the transition to Barça will cost the club 130M euros. [le parisien]

An agreement between the two clubs is very close. Dembélé will get a 5 year contract and will earn close to €10M per season. [le parisien]

辣殺

LEMA

屌你老母
今次冇屌錯

25 串我迷

Le Parisen:
The signing of Ousmane Dembélé will be made official in 'a matter of hours'.

林媽

全部都係尼馬

正評比標題

全部都係弱智迷

Few hours again

睇黎開新post要開兩次已經成為疤區既新潮流

Dembele's move to Barça is in line and BVB are already working on his alternatives. He's likely to be replaced with OL's M. Cornet. [kicker]
好撚路，咪撚黎

我屌is ok

留名等睇 Deal with ______ is extremely close and official announcement will be made in HOURS

Mina確診為左腳第五跖骨輕微骨折，大約缺席一個月

腳指尾拉西

好彩唔係大傷

是渠地辣殺

你燈唔燈都簽唔撚到架啦

慳返啖氣打下J好過啦

真

丹比利呢d黑鬼，我地唔撚要
Make barca white again

Real Madrid's proposal for Dembele is serious. Today they will intensify contract talks with Dortmund. [@gerardromero]

白細哨

估唔到買個m 記都咁有學問

脆香雞翼餐 雞鎚定雞翼？

彈撚開啦死賤種

等睇搶輸賤種

原來係真

疤區手足俾隻g撚

100%

屌你一早講左，咁都唔信

今晚done deal，再係西超盃屌打我地

U 成日撚me

me都是依家先g

成班弱智

屌，睇黎成班真係弱智

d阿嬸有矛西you面

Funson

好奇一問 有無手足唔G 食m 記可以轉粟米? 仲要唔洗加錢

我g 不過外賣唔會轉

you之前教me就g鳥

我叫埋薯條走鹽

栗米好撚正

可樂走埋冰

下 可以架

bb sick 野😘

再叫佢比包鹽me

佢會即炸嗰包新嘅比你

❗️Bosz (Dortmund manager): "Dembele was not in training today. We do not know where he is and we could not reach him."

走鹽勁脆又香

去左馬德里 好似係

再轉內陸GAY 去巴塞

係，垃圾疤比人hijack

我屌你老母，唔想要佢呀

Bosz also said that Dembele told him he was yesterday in Paris..

原來去psg

要j潛力都係j青訓,而唔係d外來貨
再者中堅係要浸出黎,掉隻馬龍出去兩三年都唔會嫌多
至於乜mina定唔知乜,黎到分分鐘都係撒亞人料,不過大傷可能係接華美倫班

轉去捧鈀了

唔係要加兩蚊咩?

⚠️✅ @lequipe Info: Ousmane Dembélé is expected to sign in the next few hours to Barcelona! Agreement for his transfer to finalisation

NFH

開始懷疑自己個鐘係唔係壞左

留名

挽留白伯

負左

你個腦壞左姐，唔關個鐘事

出緊發去睇星期日屌老虎屌打賤種

第一次去camp nou

好波，係巴區up多d圖share 下

是但啦

做咩咁睇唔開去現場睇疤狗俾賤種輪姦

On9有我屌同AG，點都唔會豬

Dembele is on his way to Barcelona. [@SkySportDE]

Barça sources confirmed that there's no agreement with Dembélé yet. [@gerardromero]

空炮

可以除褲未？

睇巴新聞睇到頭都暈

SkySport今次信譽玩完了

丘返條褲牙

早就無啦

睇完#79緊接出#80
發覺自己原來對我巴轉會新聞已經開始矛感覺

係巴塞轉機去馬德里仲快

係今日成班弱智一齊炒車緩和左個氣氛姐

矛好耐鳥

睇佢地拗雞全翼仲kai心

有時間食下煙好過 仲睇咩疤狗轉會

欺0

好好打？

煙神走咗就冇咗感覺鳥

(@ed_aarons):
Ousmane Dembele is currently in Paris awaiting permission to fly to Barcelona to complete his transfer.

煙😭

當笑話咁睇係唔錯

最後返德國

諗緊三月去巴塞
應該會睇對畢包個場
睇唔起對馬體會

球壇笑話係巴狗

MK食煙

食煙=mk 咩logic

幾時出嚟隻揪

辣殺 郁d就話隻揪

又杯me

不如拎件尼馬係主場燒左佢

psg呀嘛

擺明la

🍇

L'Equipe:
Barça does not want to pay more than 100M euros "fixed" for Dembélé. Some large bonuses must be added to meet Dortmund's demands.

台灣饒河夜市強力推介

真心一問 ben哥係邊個改左名呀?

推介條女？

OFFICIAL:
Borussia Dortmund have REJECTED an offer from Barcelona for Ousmane Dembélé.

垃圾疤食屎啦

Dortmund are saying "At this time, a transfer is very unlikely."

如果係因為巴塞企硬唔畀100M以上 fixed fee就畀個 like 高層

Rubbish Barca

今個夏天仲要整幾多笑料

究竟高層定 仔廢d

冇啦 得一個

巴塞

明顯高層啦屌

笑撚死
美斯係綠葉

RAC1:
The offer Dortmund refused was 80M fixed + 30M in variables (110M).

但丹比利無出席訓練

飛緊去馬德里

咁就要賣俾你？

下年世界盃 睇吓邊個怕邊個

Sky Germany: Ousmane Dembélé is flying to Germany.

相同方式失去三大巨星 巴薩前主席親手種下禍根

呢兩篇野值得睇下

大部份西甲球會根本on9，無遠見，唔識做生意(當然包括巴塞)

今個轉會窗比世界睇到巴塞既高層幾廢幾無用 想留既留唔到 想買既都買唔到 想賣既又賣唔到

Dortmund have suspended Dembele until after this weekend's cup match after he failed train in bid to force Barcelona move.

Matthias: Dembele is in Dortmund right now. Not in Paris, not on his way to Barcelona.

又變左係多仔
笑死

玩完時間仲唔夠 要玩埋地方

自己辭職啦垃圾高層

報紙佬都撚疤

其實巴塞係咪無球探，除左d係人都識既大名。有無d潛力股買下

巴西果班

反而呢個時候班喉舌報收哂皮

屁馬屈左筆忠誠金即走已經比其他球會笑到仆街啦

連官方聲明都出埋 喉舌報仲想點作

應該就快再改返twitter簡介

拍片道歉留隊

佢家下起巴黎，又變返去德國

正貨唔鋤愛水貨

個個經理人都會要求加忠誠金條款,留險至6月30號就有得收

玩撚完 垃圾高層

Lord

唔覺球探有問題

當初傳阿辛斯奧係我地，但高層唔肯full pay筆錢就買唔到，然後轉買lord, 而阿辛斯奧就過左對面

Cxxxxxxx1415年已經傳過要買，可惜當初因為tw事情所以選擇冇簽

丹比利前年羅拔已經留意住，上年都冇出價買

真正有問題係做決定班人，即係大雄佢地

高層究竟可以有幾廢

希望一個月後見唔到大雄

ho ball🤣🤣

忠誠金唔撚係9月1係8月1已經笑爆人個口
唔怪得拖到8月

成間球會形象比班垃圾搞到冇哂

好彩回購左屌老虎

睇嚟呢季要被逼迷屌了

講開又講
之前話13韋拿去馬體份約入面
有saul既優先購買權
如果係真既話其實巴啲眼光睇得幾準

出自真心ok？😒

我決定咸定先

球員唔會走

睇fifa咋嘛，我都識啦屌

阿斯辛奧真係dump心 而家係皇好fit 垃圾大雄

巴禾子睇中邊個
我睇中iwobi

All week

未瞓

法國大部分疤狗都是辣殺

想食雞翼chain

大家唔好灰心 今年係屌老虎年 天時地利人和齊曬

而家有新聞都唔知po唔post好

done deal再po啦

仲會有done deal🤔

所以唔洗再po 無謂再打空氣炮

直接開季

Don't po
我會咸死

iwobi

sleep is for the weak

想食雞wing了

帽b ho ball

隔左大半日上番黎仲未有done deal
好失望
決定退出連登直至再有done deal為止

Arda Turan just announced on Twitter that he's coming out of international retirement.

Can me call all wing？

吾挽留了88

下季正選
Diu Tiger So Messi
繼續白影拉
Alba utt pk semedo
Tat仔

小白幾時先有得抖吓

《最已陣》

屌老虎主席留名

毒撚ig果度係講啲咩

復出國家隊

上季8.5m買番黎打拜超出33場都入唔到十球
sorry多過8000萬你留番自己用，我放長雙眼睇下係咪值1.3億
(到時值拎兩三億出黎掟你又點話反正大把錢，大佬二十歲咋實變美斯架?)

by hin

個hin真係弱智黎

啲錢唔用佢有得分？定係覺得膠層可以拎住啲錢做更實際既野？
球壇通脹只會愈黎愈加劇
2.2億今年唔用下年會多左購買力？
咪on9啦，世界盃完左之後呀豬呀狗都過億呀(得西葡先有release clause,人地球會可以同你死hold一啲都唔被動)

尼馬單野之前多仔已經標9千萬以上先賣啦
尼馬個2.2億根本就唔多

膠層就係好似班弱智球迷咁度縮個一千幾百，人又買唔到，錢又只會愈黎愈貶值

呢個傻西之前笑人尼馬傳心師[sosad你由佢燈啦

換個ag 比你

如果呢個價係預佢未來撐起巴塞，搵佢做icon, 又唔會破壞依家個薪酬架構既話，我冇意見，但我見就唔係咁

我覺得世界上咁多球迷 每個人對自己中意嘅球隊又有唔同嘅期望嘅 有d可能要見到年年幾冠先得 有d睇到青訓接班又唔差成績就得 有d中意粒粒星 又有d想隊波有穩定嘅發展 呢d冇所謂嘅 冇話點先叫真巴迷
但fb個班就一定係無里頭個種 呢頭話dembele成億變唔到美斯不如用屌Tiger用青訓 另一邊話古天樂億5都ok 呢頭話Alena Roberto好勁唔買人都得另一面又話要咩中場咩中場

我覺得億三真係唔值 但呢家個勢點都俾人撚 佢算係好d嘅一個 但高層似是旦買個人頂嘅感覺囉

佢咪係未來icon囉

冇可能，除非佢超越到普巴，做到法國icon先有可能做巴icon

唔同位置已經好難比較
球隊地位上就更加難

做唔做到icon同佢咩位冇關係，巴塞拎個國家隊2,3哥黎做icon, 得啖笑。

民主黨成員疑在港遭「強力部門」擄走虐打 大腿釘書釘 警告勿將美斯簽名交劉霞

民主黨正召開記者會，指黨員林子健疑被國內執法人員擄走禁錮，期間被毆打恐嚇。林子健在記者會展示大腿上的釘書釘。民主黨立法會議員林卓廷、前主席李柱銘、何俊仁等出席陪同出席。林卓廷指懷疑中國「強力部門」行事，有如林榮基事件翻版。

林子健指，三天前接到說普通話的男子電話警告，警告他不能將原本要交給劉曉波的球星美斯的簽名照轉交給劉霞，否則後果自負。林嘗試問後果自負是什麼意思，對方沒有回應。當時他曾告訴李柱銘收到電話一事，但個人當時覺得未必會有事，因此沒有特別在意。到昨天，他赴油麻地砵蘭街購物時，遭數說普通話的男子擄走禁錮毆打。

林子健引述對方指：「你是基督徒嘛，十字架嘛，然後用釘書機在他大腿前釘出多個十字。」林表示，事發時車外很靜，懷疑自己已經被人帶到鄉郊地方。

林子健憶述，他三日前曾收到一個講普通話的內地人的電話，警告他不能將原本要交給劉曉波的球星美斯的簽名照交給劉霞，否則後果自負。林嘗試問後果自負是什麼意思，對方沒有回應。當時他曾告訴李柱銘收到電話一事，但個人當時覺得未必會有事，因此沒有特別在意。

林表示，昨天他在油麻地砵蘭街附近，突然有兩個人從左右兩邊挾持他，並以普通話對他說「林先生，我們想跟你聊聊」，旋即以箍頸的方式將他帶上一架車上。林表示當時他有掙扎，對方當時擊打他的太陽穴，他在糾纏中亦撞傷面部。

林指，當時對方強行關上他的手機，並用一些不知名的化學物品令他昏過去，他隨即失去指教。林表示，他因被對方毆打而醒來，並發現自己雙手雙腳被捆綁，眼睛被蒙上，褲子被退去，只剩下底褲。

他在過程中聽到對方以北方普通話說話，當中夾雜粗言穢語。他無法聽明白所有對話內容，但聽到大致內容包括質問他是否認識劉霞，以及知道美斯的簽名還在他手上。林問對方是什麼人，但對方沒有回應。

初頭睇標題以為佢返大陸出事

原來又係香港都俾人捉

唔關位置事 巴禾子應該想講如果你地位都未夠高就唔可能做到巴塞icon 如果連國家隊你都係做細 普巴做大 感覺就係間球會最強比唔上第二間球員最強 姐係你其他隊輸俾巴皇拜祖冇所謂 但換轉黎就唔係咁講

越黎越明目張膽

疤區新聞
Between 咁撚張揚

雜種想成為下一個老毛既意圖愈黎愈明顯

李華度長期國家隊2,3哥
得啖笑

d facebook page唔敢講得d野太死
見風使舵+del下post改下post就run到落去
係尼馬個單講得太死柒撚到喊

Arda Turan's agent has traveled to Turkey to negotiate the player's contract proposal. [sport]

Barcelona poised to activate Real Madrid star Marco Asensio’s £72million release clause in sensational shock swoop

快

除左

Daily mail就算鳩數啦
佢仲日日傳巴買Ali

扯旗都廢事

即係你覺得佢可以同李華度比啦

你自己講話國家隊二哥拎來做巴塞icon得啖笑吖嘛
咁李華度嗰陣長期國家隊二哥
你又解釋下

Dembele未來係點無人知 亦唔知佢會唔會加盟 國家隊係一二三四哥咩位

但單憑你呢一句二哥做icon得啖笑 你答我李華度係咩呀?

咁佢係咪踢得一季好波就破球會紀錄黎呀？ 同埋買佢係咪想佢做icon呀？

支持巴塞拎220m炒油賺錢

咪呀老鼠
你睇下因航嗰啲炒油炒到蝕架

以巴狗班高層個腦 真係會破產

李華度，細哨可以做icon係實力所在
而唔關佢係國家隊既地位事
最低限度佢地都有幾年高峰
丹比利黎緊重有冇貨賣都唔知
重未計磨合期
係咁多未知之數既情況下洗費過億如同掟錢落海

Bartomeu was in Madrid to attend the ECA meeting (European Association of Clubs). He wanted to speed things up with Liverpool and BVB. [md]

咁就唔係乜柒國家隊二三哥得啖笑問題啦

咁實際上你而家買咩人都係賭大細啦
Dembele 尤其以佢年紀 潛質一定有

當你唔買咁年青 買件當打嘅 你又有咩揀呀 Dybala又揀左十號即係唔洗諗住 如果買件古天奴返黎係當MC用嘅 咁又係含撚
睇唔到市面上仲有咩選擇用黎替代尼馬
一係索性迷屌囉咪

咁講喇
賭贏左就冇乜問題
咁輸左呢？成億冇撚左過喇喎

再講，李華度同細哨唔係國家隊一哥但最少係國家隊核心
但有冇人可以保證到丹比利可以做到前2者既功力先？

而家人地唔肯放同擺明吊高黎賣
家下畀人當水魚撳住黎搶
咩面都冇撚晒
就算搶撚贏左都冇用喇

李同細未黎巴狗前又係踢到球王咁?

Palmeiras exited the Copa Libertadores on Wednesday night. Barça were supposed to sign him in January, but he could come this summer. [md]

Valverde wants to reinforce his defense and requests another center-back. [md]

Rumors regarding Iñigo Martínez had recently stopped, suggesting Yerry Mina could be a possibility this window. [md]

李就最少係拉科踢起左
細就02WC都證明過下自己
但係丹比利呢？
家下係要畀貴差唔多1倍錢去買人喎

Galatasaray have changed their minds. They are now willing to buy Arda Turan for €10 million. [md]

上年有中超bid唔放，今年10，m

睇好丹比利成材
億三唔覺得貴

10m留番用好撚過

不了

700跌左咁多，呢家趁機吸納就岩

支持大雄all in

大雄：個價唔夠平，唔賣

初初25黎果陣，好多都話佢巴甲仔未夠班，吹大，又貴，結果出到黎變成最強鋒線組合

當雲加買人仲係5千萬，巴黎已經出到2億，就知個市場升得幾快。

我幾睇好丹比利，btw 買到先算

有錢唔用黎做咩？
等到下年個個2億再黎買？
你如果講得出筆錢有咩更好用途我唔反對你hold住

仲有，全世界都知佢係唔值

但呢家個市有邊撚個值過億？
講真我覺得世界無一個球員值過億身價，美斯都係咁話

個問題係現實個價係咁

騰訊你真係要計都唔值300蚊架，咪一樣去到呢個價

討論值唔值簡直係弱智

5月已經講左

如果咁撚鍾意討論值唔

你就似足大學啲垃圾經濟學教授，理論就勁
但實際叫佢炒下股票都仆街

丹比利身價
上年7月：15m
今年5月：50m
今年6月：90m
今年8月：150m

無錯，錢又唔係我地
留係度一定買到比丹比利更好既人?

岩呀 2022之前班qatar佬一定瘋狂燒錢
下年所謂世杯新星個個都億五以上唔出奇

包皮1.8億已經比psg買左了

堅？咁都過到ffp?

offical?

如果我係多蒙特高層呢家即刻加價添

反正四年約，下年世界盃，再加球壇通脹只會持續

大家打個和，拎50m黎賣韋利安比你地

去中超啦

加世三就deal

220m買到世3 你地都要比架啦

係連雲膠呢啲慢九拍嘅老野都出到五千萬就知個市場已經去到億億聲

接近wo
Net salary 12m per yr

不如買你好過啦

要球壇通脹唔持續只有一個可能性

就係突然有種新能源可以全面取代石油而班中東佬順攤接受

唔該班膠層同智障球迷用下佢地僅餘唔多既IQ諗下有無可能發生

咁222m有世三我實deal
車仔唔會咁弱智啦

無架啦，依家求其買個所謂新星都應該要50m起跳

如果證明過自己應該要100m

所以玩青訓先係皇道，成本細利潤高

施格臣都講緊要50m鎊
你可想言知個市咩事

有咩弱智球迷就有咩弱智admin

唔關太多事，中東佬除左巴黎無限金錢之外，曼城都唔會無啦啦掟成億買一個人，同埋佢地一直都吸引唔到大牌一線球星，拉高價果間係獌狗，由迪馬開始，每季都拉高哂

拉高球壇價係四個因素

英超，油王，支那，自然通脹

曼城遲早會一億買人，佢地連買一個後衛都可以五千萬鎊

快快趣趣搶Lemar 返黎啦

去鈀組屁馬朋友隊了

係，但會係買已經成名唔止一季好波既人

要抵買去玩fifa啦大哥
重點根本唔係值幾多 而係買一個球員要比幾多
d錢關你撚事咩 唔好令球會財政困難
踢出好成績 踢返巴塞既風格 話之做水魚
家下球壇隊隊都有錢 隊隊都想升級
就算你有錢都要人地肯放 球員願意黎
仲係度當自己皇帝簡妃子？
巴塞夢3皇朝已過啦 j青訓 唔好發夢啦
有高質青訓當執到 你睇下曼都要拎成億買返個青訓啦

你試下曼城今年買耶穌都要一億啦
仲有，呢家個情況為全世界知巴塞有錢+急要
你留住筆錢到下季個情況都係 有2億+急要
因為你有原有陣容歐戰一定又收皮下季終需都係要買勁人

係預左俾人劏架啦

有成季俾你搵人傾價使俾人劏咩,如果9月大雄下台,換班有返少少眼光既高層買人,唔使出到億億聲買到d有潛質,仲有下年世界盃年彈仲多星出黎

岩呀，要買人，只係唔知丹比利係咪真係岩踢，我覺得利馬好似夾啲，價又冇咁誇

照宜家咁嘅中場
丹比利係比較適合

Btw裝修佬講緊冰個lemar or lima or lema

我揀利馬

利馬頂盡70m 就搞掂

死去psg同尼馬一隊啦

是咪巧巧打

點解 佢同尼馬fd?

建議300m買番尼馬番黎，下年再400m賣走

丹比利好似破左德甲最年輕助攻紀錄。

佢既decision making極on9都刷到好多助攻，所以tun 好意識基本上唔覺得佢差過尼斯

啲人將法國仔同巴西仔掉亂左 好似係

林馬= lemar
利馬=lima

但依家既中場都未定，想班高層買多個基達啦

咁你要問問迷仔點解

lima=lemar=neymar=全部都係叫屁馬

尼馬個唔知邊個邊個呀嘛，唔是咩，我聽迷仔講咋

molima
molemar
moneymar
睇名既長度就可以分晒3條友

咁Lema呢？

上屆一個新星J洛都80m
到下屆想唔過億都難

膠層最大問題係尼馬違約金，賣人賤價，買廢人

但係維拉蒂古天奴買唔到，係因為人地球會企得太硬，你換咩高層都操作唔到
而且點解為左慳錢又要等一年？啲錢你有份？

錢一定會愈黎愈貶值，你今年唔用下年用果時連丹比利都買唔到

市場價格係由市場決定唔係由巴塞決定，就算你懶清高唔買，總有啲痴線佬一直推高成個價格

連拖肥都重金買人，雲加都出9千萬
甚至慳家黃潛都拎差唔多二千萬買一個中堅

稍為有啲常識都知，留住啲錢係最on9既做法

點解會有呢個錯覺？
我係摩納哥高層會開一億
全世界只有歐豬西班牙佬唔識做生意(佩雷斯除外)

基達都要一億，信我
利記傳過六千萬鎊(差唔多接近七千萬歐)人地都唔放
人地知你有錢點都搶，全世界只係得西甲球會(除皇馬)先會俾人揸春袋

2.4億打包哂利馬麥包比得唔得呀

諗起要用尼馬換dembele一換一就愈諗愈覺得巴塞on9

咁我覺得買基達好似值啲

相同方式失去三大巨星 巴薩前主席親手種下禍根

呢兩篇野值得睇下

大部份西甲球會根本on9，無遠見，唔識做生意(當然包括巴塞)

貼多次呢兩篇野

巴塞膠層一直以黎就係係咁低估通脹既威力先做咁多弱智決定
你地都一樣低估緊，同埋低估其他球會老細既智商

除左係因為丹比利太貴，仲係因為尼馬太平

上季普巴一億都知個市係痴線
毀約金仲係二億

唔得，摩納哥問緊PSG拎二億for一個包皮

其實我覺得呢個做法先正常
做生意從來係獅子開大口
你地係咪慣左啲賤價賣人所以覺得人地老奉要跟返市場價格賣俾你？

除非世界有經濟危機，呢個痴線市已經返唔到轉頭

你地醒下啦

就算有經濟危機，最大影響都係西意呢啲垃圾窮國

08果陣英超都仲好有錢買人

依家咁貴係因為人地差唔多開季,唔想賣人俾你,托高個價
唔係慳錢,你買個無咁貴既頂一季,如果好用就有賺,如果唔岩用下年有充足時間同錢去傾第個,學巴禾話睇fifa買人係人都識啦,依家班垃圾高層真係廢到無能,你有眼光就唔使高價買個係人都知既星,唔會話so皮有眼光,但佢都識揀到個Asensio,係班垃圾高層唔要要撒亞人。雲加呢d真係出到咁多錢買左人先講,年年都險簽

人地都係知你拎住過億，隊波又廢
而且市價又升左，繼續劏你

唔好嘈 不如將d錢擺曬落樓市到 年尾賣番出去再分比呢到咁多位手足啦

鳩層買完樓價跌硬
有望上車

最關鍵係問題係，點解又要等一季？
美斯等得幾多年？

無左美斯到時巴塞錢又唔夠鍠多
好易走去利記阿記呢啲舊路

同埋依家唔係街市買餸，一間球員最重要係成績。

Allin曬後晚吾皇到仲好啦 客勝三倍 到時6 7億中意買幾多人都得

仲有個問題係on9高層死追1,2個，一係就一開波1億bid, 唔好好似同人互拖，我叫貴啲你又開貴啲咁，當你追唔到逼住其他，人地見你買唔到急住要其他，自然又開貴，總結：高層on9,垃圾

Tottenham midfielder Eriksen (25) is an alternate option for Barcelona if the Catalans fail to sign Liverpool midfielder Coutinho (25). [MD]

利都出埋official statement 了

未開季你又知隊波仲係廢? 你呢幾十日急買人全部都係用買斷價,係味以後買人都會用買斷價俾人劏??
你咁貴買左個人,我又可以話人地見你咁垃圾又好劏,從此以後買人係味都劏左你先

而且一間球會戰績係全方位影響所有野，包括商業利益，對球員吸引力等等

巴呢家連歐聯4強都唔可以穩入，對好球員吸引力已經大不如前，如果再歐戰沉淪，以後美斯走埋，到時唔只係買唔撚到人
係連有潛質後生仔都覺得呢間球會無前途走去第二度

今季一定要做啲野維持返隊波競爭力，無得再等

熱刺今季冇買人，唔會賣

利維猶太佬咁精
起碼開過億

係你咁鐘意買星先趕走左班青訓

上季有尼馬你都有眼睇
今季無埋
如果你仲幻想DSO之流可以幫到隊波歐戰有突破
又或者對隊查比因高斯就打哂飛機

咁你真係弱智

要短期成續緊係係咁掃人啦
但要長期keep到就唔得 除非你好似賤種無限錢 巴塞唔係 而家貴係d人見你賣完25急 其實搵球探搵d冇咁貴嘅又勁 又或者試下後生仔 一季半季差d用黎磨合下有咩所謂？

笑左,我味話買利馬,(唔係就係西甲買件)唔貴,就算唔得,都仲有大筆錢係下年大把時間傾第個

係撚，用下腦得唔得
巴塞一直都成日買星
馬勒當拿羅馬里奧唔係星？
真正趕走青訓係二三線垃圾
Paco之流先搶佢地位
反而你同Facebook班柒頭先成日話要俾機會班垃圾
買人一係買最top
丹比利係級數上係最fit到
仲有，唔好成日覺得青訓一定再創到皇朝

巴塞一直以來都解好多青訓，創會過百年先得一個皇朝，美斯可一不可再

艾蘭拿森柏一定要俾機會
但我地依家係要即時戰力可以完全依賴呀

點解你個重點永遠擺係唔貴？
貴有咩問題？
唔值有咩問題？
買完之後巴塞會立即破產？
仲有，巴塞夠錢買到利馬加丹比利

其實利維不嬲唔想賣球星，佢雖然唔似油王果堆無限金錢，但佢都唔憂錢，唔會話冇錢，對上巴爾都唔想賣，因為起新球場，想有個球星代言做形像，黎緊18年就番新球場，佢打死都唔會放走隊中幾個，而且依家有能力爭冠佢哋都唔想走

利記企硬 睇尼巴塞要億五硬食丹比利

呢到矛人撐佢地喎

FSG: The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

上季我一早講緊paco垃圾，呢度仲有大把智障話俾多啲機會俾多啲波佢

「呀豬呀狗都要俾機會」呢句野係我上季講到最多黎屌柒班智障

你睇下呢班高層同之前個d高層對青訓就有分別啦,連b隊都係每年瘋狂買人,
幾時俾過機會???呢幾年走左幾多真係青訓,入左幾多外來人?單係呢幾年d青訓走個時都會屌返高層,有個(唔係青訓)食飯個時上tw先知自己俾人賣左

你咁貴買ag有無問題?唔值有咩問題？買完之後巴塞會立即破產？問下自己

每個人都會睇錯人，呢樣唔緊要，最緊要接受現實
明知條友廢就果斷放棄
明知有潛質就用盡一切方法留
明知有不足就去改善

從實際出發

咩叫實際⁇ 戰績同表現

而唔係「妄想未來」

我知每人都會進步
但用呢個logic基達菲都可能拎西甲

有問題呀
但丹比利唔同AG
你搵一個球員係20歲之齡可以左右腳完全一樣純熟先

應該dembele唔同ag 但呢句同勁唔勁有咩關係？

我要更正，係你睇佢踢波直頭分唔清左右腳
佢逆足精度係遠遠誇張過柏度卡蘇拿呢啲
AG你搵佢華撚精華都睇唔出超班
但丹比利你睇佢踢波真係超班

丹比利本身已經係巴塞長期target
係雷恩果時已經係巴塞目標之一黎
但因為上陣機會佢先去多仔

係未有尼馬單野之前多仔已經標佢9000萬

同AG呢啲文迪斯伏係唔同

其實"你拎住兩億畀人知就一定要畀人劏"呢個論調好荒謬
皇馬夠揸住好多錢，唔見佢今季畀人劏？
係有錢加好似土方咁唔用咗佢會死嘅心態，先至會畀人劏囉
價唔啱就企硬唔買，等有合理價錢先買咪唔會畀人劏
而家買人唔一定掂，而唔買人都一定未至於沉淪住，點解要咁慌啫？

上場好屎喎聽人講,踢左1年睇到好多野?點解15m前個時唔見你提佢,要出左名先知?
主要個問題係130m咁樣俾人托價,我唔覺得買得過

agger

講到尾睇你要求姐

你覺得做西甲山寨王但係以後歐聯無機會，咁咪ok囉

而且我唔明邊到黎既弱智諗法係你今季唔買人下季就可以輕鬆汁到寶

下季是撚但一件世盃新星都8000up
巴塞買加2000變1億

呢樣先最可能發生

Dembele 身價：

上年：15m

今年：150m

下年：222m

下下都要揼錢先"有機會贏歐聯"咁巴塞投降得㗎喇喎

而家買人係搏 用青訓都係搏佢
但土方同高層一樣心態唔信青訓會做到野 自然覺得會沉 高層咪一樣 俾人劏咪劏 總之要買買同買

就算dembele一直係有想買 我都唔覺佢係高層想買 只係買唔到dybala coutinho先突然一個u turn話買 似係買個有d料嘅頂算數

下，亨利伊度奧唔駛錢⁇韋拿唔駛錢，蘇7尼馬唔駛錢⁇特警唔駛破右閘轉會費紀錄⁇
再講，夢三個青訓皇朝係百年難得一見
巴塞創會過百年先有一個美斯

呢家呢個皇朝衰落緊
以往既成功係用青訓+星
咁你要再成功都係青訓+星

我地呢家就係要用青訓代二三線，然後要世界級即戰力

咁難明?

Dembele勁過Dybala
我係阿根庭球迷都咁話

好簡單我唔覺得丹比利係世界級即戰力囉
而家呢刻唔覺得有, 下年有我唔介意用曬2.2億買返黎

我上面已經講左
佢踢雷恩果陣高層已經想買
但係佢想要上陣機會所以先去多仔

大包奶從來係鳩吹
古同丹係高層真正長期目標

想問土方, 係咪多蒙特開2.2億你都會買丹比利呢?

我唔明點解又會變成青訓vs買人

熱身賽之後我都講要俾機會艾蘭拿森柏

但你唔會皆意歐聯用森艾羅呢個組合會有啲咩成績架嘛

係呀 所以我覺得要用錢買中場囉
現有組合+丹比利 我唔覺得同無丹比利 有好大分別

其實高層今次有樣野做得岩，就係浮動開金球條款

只不過多仔覺得佢個固定90m太低

我係高層就開1億固定加3000萬金球浮動

如果佢以後打到有能力拎金球咁億3都無問題

多仔再唔受就1億2加3000萬金球浮動

>我係高層就開1億固定加3000萬金球浮動

呢個我都可以接受

>多仔再唔受就1億2加3000萬金球浮動

呢個我就覺得太貴喇
再貴D呢? 如果再貴D你就猶疑既話, 即係大家心裡都有個底線

只不過你肯出貴D黎搏, 其他巴打覺得唔抵姐
始終唔會話多蒙特開咩價 高層出得起就一定要買ga bor

哇1愈2再加3000萬

如果當初同19000搶普巴，依家就算無左尼馬都唔撚驚

agent paul出手，佢d法國同鄉貼錢加盟

我係100%認同要買中場
我都屌柒班高層點解唔可以多管齊下
但係華拉堤黎唔到既情況下

呢家所謂班target除左seri之外全部都又貴又係搏味濃
所以中場我揀seri好過，我覺得佢岩打

上年都有搶, 搶左AG返黎

尼你老母
死返舊登啦

算啦，高層咁垃圾，就算開150m都買唔到啦

錯過左世界大戰

FSG statement on Philippe Coutinho
LFC
We wish to offer clarity as regards our position on a possible transfer of Philippe Coutinho.

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

唔洗諗古天奴了

仲追乜撚古天奴啊屌 拿拿聲買其他中場啦屌
到時8月尾就關轉會 你出正常價錢人地唔賣

又一件
ho ball

快快手買Seri Lemar 盡力買丹

要夾架隊波

高層撚做到野
大家一齊死返去玩FIFA喇

psg 咪玩緊fifa 咁囉

人地直頭係玩customise

我疤定轟柒啲

Now that Coutinho won't join Barça, the club may turn their attention to either Paulinho, Eriksen or Seri as possible alternatives. [sport]

買Seri 啦仆街

一舊屎 vs 兩舊屎

禾車得14個人開季牙
典同禾地鬥

垃圾疤

認真，幾時再選主席

我地比digne, ag, dso, turan, paco, rafina你地
你比個世三我地
咁咪夠人開季囉

認真，幾時可以著返條褲。日日都few hours later soon

等多4年

堅？

經點算後巴杜美奧於46574張選票獲得過半數人投票支持、以54.63% (25823人)壓倒性擊敗拿樸達等侯選人，將會繼續當選巴塞主席，任期為6年直到2021年！

咁姐係9月1投不信任果個係推唔到佢落台？

過66%先成功
拿樸達當年都係5x%

Kylian Mbappe has chosen to sign for PSG because he wants to play with Neymar. He's asked for an annual salary of €16.8m. (Source: L'Equipe)

點play wirh

66% should be easy la

二五仔伊斯高唔過巴塞不突只
仲要續約加到7億buy out
冇得用80m買了

Official | Barça have cashed the cheque of €222m and Neymar's transfer is complete. He can now make his debut at the weekend.

終於收到錯

成日覺得加泰佬弱智 難啲過

班加泰人你估唔到架

可以亂黎了

Barça set their sights on Christian Eriksen after missing out on Philippe Coutinho. [Independent]

The new "NEXT FEW HOURS" story continue..

高層落地獄啦

西班牙報紙係咁講few hr 似係想呃班加泰人以為高層做得野

1/9大家就知了

首先你要知道，大部分會員都係老屎忽，佢地只係睇報紙，所以一日高層控制到報紙，一日佢地都信高層英明

今個轉會窗，我巴d轉會好睇過戲

BREAKING: @Phil_Coutinho hands @LFC an official transfer request - Sky sources. #SSN

唔信

on 撚9
連痢都撚疤

而家又話fake

古仔應該想黎 利應該勸緊佢打多季

我諗古同丹都想黎，但球會企到好硬，係得巴冇聲出俾人買斷

星期日主場輸左俾格離咪即刻有轉會，通常都係咁。

屌呢到個個話巴一set高違約金冇球員肯簽，轉個頭個邊箱個個違約金個個都肯簽

鬼唔望巴俾人買斷埋羅白等膠層知道自己幾咁撚on9

理隻爆閘狗做乜春呀

已經block左爆閘狗 咪quote ok？

眾巴打你地好
新仔報到

星期日賽完波之後準備大批狗隻沖入場

邊隻爆閘狗黎？ 之前block咗但記得乜水

黎黎去去味係個feel到你股氣

之前睇過有唔記得左幾%既後生會員都無出黎投票,如果佢地出黎投應該可以推到

丹比利同古天奴都傳到似層層

應該一個都買唔到

又要坐過山車

今日大雄唔知同球員講咩

慢慢捱啦 我仲有幾年坐呀

呢個夏天應該買唔到人
將就下

天下之大只有一個球員可以拯救巴塞隆拿

又改名

辣殺先成日改名

保

方

保加,格拉納達扭爆巴狗後防再入波果個

Dembélé wants Barça, but Dortmund have received an offer by Real Madrid with more money + a player included. [@gerardromero]

大雄:我今季唔會買人

Deal
加多個杜格拉斯又點話

係啲智障先咁諗黎自貶身價姐

應該係vazquez

之後psg offer €200m

華期基斯呢d拎去堆填區都冇人要啦

我地用ag加paco換

唔好燈ok？

送埋撒亞人

Barcelona have made contacts with Inter Milan forward Ivan Perisic (28) over a possible transfer. Man United also interested. [SportItalia]

下季免簽山狗算啦

今季迷住屌先

我好鐘意佢
向因辟尼報下價啦

以現有陣容，我覺得西甲都仲有機既
但歐聯一定唔駛諗
16強愈強隊分分鐘提早收皮

最壞情況係賤種三連，13次歐聯
我地係擁有史上最佳球員既情況下望住隔離屈機

歐聯肯定蚊水
世盃年小花唔知hea成點
聯賽唔自爆我覺得有機既

個價都唔會低
斜恩都放80m

我唔覺美斯今年會太hea
隊波上季柒成咁佢今年都想爭返口氣
上季啲大戰佢已經出盡奶力
但隊波真係唔夠踢
唔關咩心態事，係實力問題

睇Facebook有個留言講得幾中
個個知你有錢，買李健和都要七千萬鎊啦

睇黎牙古黎拉

我想你黎多啲

古去巴黎
丹去蝗狗
包去巴黎
保去巴塞

屌 開始發癲買人湊數

美斯四年前
一來係啲傷患病痛影響
二來真係世界盃

但今年佢健康狀況似乎比上次世界盃前好得多
而且佢上次hea得太多反而都爆唔起啦

就算買完人都唔會爭到r連 第一年點都要磨合 最多打多幾場 0809 1415第一年拎因為骨幹係青訓先夾得快
隔離三連都唔奇 人地主力仲當打 又夾好曬 牙朗魔笛最多打多兩三季點都搏埋佢 仲要下年多左好多新血 isco 阿辛斯奧又開始成熟 最壞係佢地連我地打飛機嘅三冠甚至六冠都拎埋

又高價買老人 唔啱用過多幾年又賤賣

其實本身都夠人有突 佢地係發癲想洗下錢炸

買完人又大條道理賣青訓 目標達成

無人保證到買完人會有R連
但我呢家可以向你100%保證唔買人一定連4強都入唔到

仲有拎六冠打飛機又係弱智

平心而論衛冕歐聯>>>>>>>六冠

我地呢家仲可以打飛機既係對賽成日贏皇狗
不過好快會連呢樣野都未必有......

仲有3冠
人地拎埋我地可以長期潛水

A BOLA:
An agreement is imminent between Barcelona and Benfica for the transfer of superstar right-back Douglas (27).

幾多m

悲觀蛇

我咁睇嘅 睇下肯唔肯用一季去搏 去到而家只要唔好買唔到top死要買人又多幾個ag paco就滿足啦
而家個勢r連係點都唔夠賤種玩 如果敢玩 連西甲放棄玩青訓
如果要要面子爭翻一個冠 買翻個top搏下 不過都係歐聯過到一關加有機會有國王盃或者西甲
我始終覺得8月買人其實好危險 未夾過就開季直接黎

其實14世界盃果季美斯hea極都叫入左40球

果季最大問題根本唔係美斯
而係俾人壓迫控唔到中場，大巴又破唔到
根本係繼承返維蘭路華果季既問題
你搵丹尼爾斬俾波俾成堆矮仔點撚打姐

Alena同samper呢d青訓同買星冇衝突
唔通你會將佢2個長期正選咩
就算升佢上去都係後備出下場渣
而且當買丹比利，請問會搞到邊個上唔到位？

叫識波帝,搵唔到一個識波過佢,白伯都自愧不如

如果我地呢家無美斯，我覺得無所謂
但當你擁有史上最佳球員，而佢已經30
你仲唔識珍惜諗住慢慢等
以後一撚定會後悔

巴塞未皇朝我已經開始捧，果陣有西甲我已經覺得汁到。

但呢家如果你唔趁美斯係度追多幾個歐聯追上賤種

以後只會更加無可能

唔好理所當然覺得以後會愈黎愈好，唔知幾時又會彈班天才青訓複製王朝

有啲野係天賜既禮物，你呢家唔珍惜唔把握就仆街

我諗好多人未經歷過要同華倫爭歐聯入場券既年代，我地擺脫果個年代正正係因為汁到一個巨星細哨，然後再汁到一個天才青訓美斯

我唔係識波帝
我只係正常
只係你太弱智

SICK BALL

ching SICK BALL

有咩球迷咪有咩高層
下年世界盃年
盃賽好多時會打起龍門
到時龍門都去到七千萬

大家可以bookmark定，睇下我講得岩唔岩

仲妄想等一季會汁到寶，幾低智商先會有呢個諗法

ching suck ball

一個罷訓，一個交轉會申情，要邊個好

diu🐯

根本唔到你揀

可行只有前者，因為多仔係岩價就會放
FSG係直頭唔撚同你傾

Agger
比心機傾好丹啦屌

有啲野係整定就整定 冇得強求
唔好講咩有美斯就必要攞嚟刷歐聯
攞到係好彩攞唔到冇得怪人
我夠可以話當年巴塞比顛峰3R輪流踢過但3個時期加埋只係得一個歐聯好可惜
咁又點?
命裏有時終需有

美斯勁撚過3R好多啦
佢係令到巴塞今時今日無論係成績上同地位上接近到皇馬既主要原因
我又要講多次
如果一隊波係有能力拎歐聯而拎唔到
咁係運氣，咁係整定，我唔會強求
好似當年四強輸國米，輸車仔
係命水，你只能接受

但呢家隊波唔係輸命運，輸整定。
係輸實力，係因為廢
原因⁇
係人為因素，因為球迷弱智，高層弱智

輸運我無野講，呢家係輸人
但未去到最差
到美斯走埋就真係你強求都無用

等二十年或者有機會出多一批超級青訓

佢教就一定攞到,之前仲話蝗玩燒味咁勁,轉踢法玩燒味仲好

Dortmund said in a statement to the stock market on Thursday that they had turned down a first bid from Barcelona for Dembele, 20, reported to be €100 million. Dortmund are reported to be asking for around €130-150m for the France international.
高層出到100m係接受到,不過人地要更多

你單單打打有咩意思
你連實事求事用理據駁人都做唔到
你根本個腦同膠層一撚樣

我係話皇飯飯有，有反擊有小組有燒味有身體質素有速度

我好認真同係講，邊撚個教都拎唔到
因為人腳唔得

高層係出80m，其餘係金球浮動黎
即係佢唔拎金球只係80m
俾我係多仔都唔撚制啦

對的時間遇唔遇對的人根本係整定
當年迪史提芬奴唔係比蝗hijack到加上遇到班拿貝時代都未必做到球王
反之亦然
有顛峰美斯但唔彩遇著班垃圾高層只可以講係整定
班垃圾會員盲左咁投大雄你可以點?
有啲野你係控制唔到

佢第一個bid係8+3
第二個bid(未經證實)係9+4

如果佢一早出億3全固定多仔應該會放

但呢家拖下拖下拖到皇狗加入又難講lu

當年阿辛斯奧460m
膠層又係度縮唔肯full pay
結果玩下手俾皇狗搶埋

係呀我控制唔到
但我講下事實都得掛？
見有人講啲弱智野屌下佢都得掛？
right?

你個腦似膠層多d,買人買人同買人,見到格離勁既買過黎,幾似以前既蝗,依家人地都識變下,青訓廿年先出到個勁既啦,永遠睇低自己既人,點解d星全部都出係其他隊?係唔會出係自己隊?你會睇其他隊,但係永遠唔會花時間去睇青訓隊

你邊到睇80m?

你個腦係咪裝屎
我由頭到尾話應該俾機會青訓

你自己search啦

"等二十年或者有機會出多一批超級青訓"

咁多份,份份唔同講法,揀邊份黎信?

呢個有咩講錯？
巴塞創會過百年出到幾多個美斯沙維小白？
同埋你理解能力真係好撚有問題
我差唔多由上季講到呢家
呢個post都提n次
巴塞皇朝係因為青訓+巨星

我地呢家正正係享受緊我所講既超級青訓：美斯小白(勉強加埋影)

LIVE: Barcelona turn to Eriksen after being warned off Coutinho

壓價

第一份offer 70m
比人reject，然後佢話過150m先再傾

Kicker Skysports Gerard Romero 隊報 巴黎人報
圖片報Guilem Balague

想following 轉會消息最好開個Twitter

冇見過80m
最普遍係90+30同100+20-30

依家人地遞埋tr 咪唔好傾囉

即係你話依家一定出唔到勁既青訓,俾咩機會,出面買個勁既後生仔仲好啦
唔係出到幾多個沙維小白,係告魯夫建立左個體系,而家膠層將個體系搞散
唔係話全部要青訓,而係而家有幾多個係真係踢左巴塞由細踢到大?
有夾熟個踢法呢個優勢係到

我睇到既係一開頭億1
80fix+30add on
然後就
90fix+40add on

未報過一個係過1億fix

我睇係同busi個一樣

Quick Summary:
Dembele misses training. Some say he's in Paris.
Dortmund reject first offer of 80M + 30M
MD says 100M + Variables agreed.

According to the German newspaper 🇩🇪"Bild" Dortmund reportedly refused an offer of 90 M € + 30 M bonus for Dembélé. The BVB account cash 150 M € !

150m唔買啦

From hkg

佢做乜鳩?
唔識字定點

聯手啦

講有point，土方某d地方係講得啱
只於個9指悲觀狗，佢只係一條廢物

我講埋就算
你個腦轉到就轉，塞撚住左我都幫你唔到sorry

青訓係要俾機會但唔係依賴
正如你可以俾機會屌老虎但唔會依賴佢打個歐聯返黎
告魯夫佢建立體系都要有人run到先得
92年就係有一班勁青訓加勁星幫巴塞拎第一個歐洲最高榮譽
然後體系一直都係度
但要等左幾多年先再有?

老實講如果美斯小白退休之後我唔介意巴塞寧願步入黑暗期然後全用青訓再等個十年二十年

但係如果你係有史上最佳球員既情況下唔用盡全力去追趕皇馬
而選擇拎住啲死人錢等貶值既話

呢個係史詩級既弱智自殘行為

莫尼沙番西甲

佢當年啲預測錯哂
但係我連歐聯會俾強隊大炒都講中埋
我都想我錯
偏偏隊波唔撚爭氣無得bin我c

仲有一樣野，叫此消彼長
我地退緊步，無埋尼馬
但係人地仲會進步，除左皇狗仲有潛力再上升之外，你估英超啲隊真係廢?你估祖記PSG我地真係贏到？

我地退人地進，有時無謂呃自己

其實以莫尼沙既質素，如果係今代青訓，應該都有一隊踢。可惜佢太易傷

悲觀狗confirmed

轉左個主席味搞死左個青訓囉,告魯夫d人俾佢踢走晒,仲講咩有人(教練)run到
當年沙維小白呢d又有邊個估到佢之後會咁勁?
你依家又估到邊個青訓幫唔到美斯?
有錢就亂fing?100m買丹比利呢到已經係個個都話ok架喎
由此到尾都係話丹比利個價錢貴,唔係唔買人

Bild話多仔要150m，一炮過比，唔要variable

Kicker: Dembele refuses to attempt contact with the Club. FC Barcelona previously offered € 85 m + € 20 m. There is at the moment a new offer.

BVB expects € 150 m and will not want to go down with the price.

dem有冇release clause?

上年都stoke city 都好啲 踢到大半季
好過bojan 好多啦
希望去到西甲生生性性
等巴塞見到自己青訓有進步回購佢

當年好期待佢，佩奧爾接班人，b隊隊長。可惜傷太多。同埋佢球風偏硬朗，唔啱哥迪奧拿心水

KICKER:
Dortmund will not negotiate with Barcelona for Ousmane Dembélé. They are telling Barça to pay 150M euros or look elsewhere.

屌你咩，賣比拜仁果陣又唔見你咁兇狠

(@josepcapdevila):
Colombian media is claiming that Yerry Mina is now officially a player of FC Barcelona.

除左識單單打打，人身攻擊同老屈仲識咩？
連正視事實都做唔到，又無理據。
到今時今日仲可以問埋丹比利有無release clause呢啲問題

你咪正正講左青訓係慢慢培養而唔係依賴囉
沙維02年已經入埋國家隊正選打世界盃添
到真正拎到歐聯咪又係要幾年後再加一班星級隊友先得

利雲果陣係唔肯續約，所以自由身加盟
古沙都係類似情況
同埋拜仁對多係有恩
巴塞平賣巴查係因為出場唔夠違約金降到800m
係巴塞智障唔係巴塞好人
所以多仔CEO獅天開大口係正常

其實呢家應該快手搞掂Seri先

Seri有release clause
所以高層覺得可以遲d先囉😂

150m食撚懵左？ 話撚之你咩下年會升到222m，希望巴唔好咁撚pn99俾人渣撚住春袋黎買野

其實我想講
尼斯打歐聯附加賽對拿玻里
如果尼斯晉左級Seri就好似無得

SPORT:
Barcelona are interested in Angel Di Maria (29). The club sees him as a player with similar characteristics to Neymar.

到時又柒多次
不過尼斯好難過到拿玻里

Dllm

9成9膠層落order叫佢地放風
等多以為巴塞仲有大把選擇

不過人地唔係弱智😂😂

有迪馬下年8冠了

迷天使黨第一次召集

上撚曬天堂喇

高層廢到放風都假過人

完

就好似當初買耶穌咁

尼斯出seri打Napoli ，巴買左係咪唔出得歐聯？

No

尼斯嬴napoli既話就係

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

係咪聽得多何wayne

尼斯打緊法甲，有興趣可以睇下

成日掛住TIKI-TAKA....

唔關tiki taka事

錯過左大戰

屌 舊年普巴走之後即買希古恩咪又係成舊錢掉落去
唔係希古恩點會值9000萬
同道理而家想買人無得唔掉錢

今年唔買,下年只會更貴。
14世盃,占士彈起,已經8千萬
18世盃新星?

223m

b24廢到

咁貴買返黎所以好勁???占士勁到借埋去拜,
因為走左普巴所以咁貴急丟個錢買個斜恩黎頂,你都知佢唔值呢個價
問題你買邊個先,你今年唔買丹比利下年佢一定貴架啦,
150m都照買?丹比利依家扭緊計,如果扭到100m買到就最好,證明丹比利都知出到150m都唔會有傻佬買啦

睇開啲啦 年年通漲 球員皆是

講黎托柒咩土方 叫班人攬住d青訓ag同d錢打飛機算啦 我睇埋美斯呢5年就算

億五都要照比啦
唔通用五六千買咩佩利錫果啲咩
再講你今年唔用啲錢又咪要交稅交撚左

希古恩係分期，多蒙特要full pay 呀

有冇人組團燒波衫

根據Chris william咁講
其實佢依家已經算罰訓+罷踢

錯post

回錯sor9

話唔話你爆閘好呢

出年世界盃年 呢班友踢得差你仲夠唔夠擔買?定同人爭踢幾場好波ge新星?
如果踢得好 又係升到上2億都唔放
人地無解約金 可以strong hold自用
而家唔買只會越黎越貴
一陣曼城巴黎無歐聯咪2億買防線8億補強 你點爭?

下年又要開始搵SO9接班人,點搞

120m速deal好過啦

多蒙特應該會企硬要150m

31-32應該仲有得踢

馬迪普好似幾好
同包皮都ok

包皮唔駛諗 皇馬迷黎

你出新碟啵

咁寧願益利記好過

18歳開12m人工

呢個身價配呢份糧都合理ge

琴晚同利迷朋友嘈大交
問我地點解要煩鳩佢地而唔搞柏度山齊士

利咪又120起跳

利應該唔想放
但問題係而家古25到出晒面

過黎巴塞，一年後又比巴黎搶左

今晚睇下古仔會唔會hea踢先

古證明左踢頂級聯賽有穩定發揮
丹就只係拜聯,係勁但有冇古咁好就難講

當然人點都要買,tiger即使踢出水準,隊波都係唔夠人

班膠層依加淨係死諗點補左翼位
完全唔理中場先係最大問題

講左傷左今晚冇得踢

你個名咩事

人地諗住古可以打到中中

真傷?

中場緊係靠沙維出聲喇
靠班高層真係死撚得

你話你係一百年修咸頓球迷，問返利點解成日搞修仔

不了，真係會反面

咁多年超級盃打比嬴得一次咁多

我疤今年雙冠 國冠甘伯 超級盃不要了

今季會刷新紀錄

輸第6次

幾時先取消超級盃次回合呀，一場過咪算囉

盃賽決賽踢2回合好on9

唔踢多場點cap多啲錢

認真,好靚

之前同西維爾都表示過想踢一場就算，但冇下文

冰到有得買

得西班牙先咁on9要踢兩場
又攰又哂時間

下星期先開賣
大陸機唔想用, 有無得買殼
巴塞官方D手機周邊核突到淘寶貨咁

話時話
丹同古咁夠膽搞大件事
疤背後有冇份指使

我代多迷同利迷答你
有

如果係真 只可以講大雄為左留任完全唔理球會形象

我想買部模型機儲

中場根本解決唔到
你要絕對傳控只能係華拉堤/望青訓有下個沙維
但即使艾蘭拿都係小白feel，唔係控場型
摩納哥個利馬睇J片又係打邊多

唯一位置同華拉堤相近就係Seri
但買佢都係搏，因為級數成疑

因為多仔簽佢果時好似應承過佢如果有大會搵佢就會放人
而家咁樣佢唔鋸姐

華拉堤買唔到 青訓仲未見到下個沙維
買seri黎博既話 應該拎小白定拉傑迪個正選位？

拎黎打後備咪正正好似高層啲屎忽野 又阻住青訓上位？
咁咪唔係土方你所講既 買星加青訓囉

成日諗解決唔到就唔理 乜都死啦
每個球員都係獨一無二架
就算冇華拉提 都總會有球員係有佢6-7成功力掛
我唔係球探我唔知有冇咁既球員
但唔揾就一定冇
依加膠層比我感覺係: 買唔到華? 唔買lu 唔揾lu

何況依加唔買人 開季對住條殘到咁既中場咪又死

你清走AG咪有位
我又唔覺Seri會即刻去到主力位置
青訓又唔係需要場場90分鐘出場

如果最後丹古全部嚟唔到
大雄咪最多講句: 係人地唔放咋 唔關我事架

Guangzhou Evergrande have rejected Barcelona's third bid for midfielder Paulinho (29). [GOAL]

痴撚線仲未放棄 仲要成29咁大
隊波要接班呀屌大雄老母

Xavi: "I hope that Barcelona will sign Seri because otherwise he will cost double next year." #FCBlive (EuroSport)

Xavi: "Seri is fantastic. I can say, without hesitation, that he has what we call 'Barça DNA'." #FCBlive

人地為左得巴狗，連羅馬都唔去，好心就快撚d40m買鳩左佢啦

古應該會黎到
但洗左筆錢後重買唔買人就另一回事

丹黎嘅機會仲大
一個唔肯比，一個比足就有

我話係搏，無話唔買。
更何況Seri好似係有40m release clause，係今時今日個市根本不值一提
做左野有無效唔知
但唔做野一定仆街

咁就要睇高層肯唔肯畀了

岩呀
多仔高層肯傾
FSG係直頭叫你巴狗收皮

其實要解決中場問題，可能解決方法係打343然後美斯拉中

因為美斯打中間可以係沙維+小白混合體

不過1.浪費佢入球能力

2.防守

所以打343美斯中既話
要搵兩個覆蓋面大既中場做跑狗
抵銷影帝同美斯既防守不足

同意

美斯入中路嘅前提係後面必須維持3中場企位，又或者打442，用菱形中場，由兩閘拉邊。

而4231我地打唔起，除非棄用影帝。

如果美斯影帝同時係中場，一定要打四中場
得拉一個唔夠汁屎

你睇開Seri佢跑動多唔多? 覆蓋面點?

淨係知seri防守唔掂

安蛇嘅3313

跑動比沙維少好多
傳球接應比我地班中場(白影外)好得多
但沙維最勁嗰樣Seri就冇乜
不過意識同大局觀肯定好過我地班新仔中場

當初傳買Inigo我覺得係想打343/ 3313
加上宜家傳緊班big name同Seri, 可能係咁

Pk/ utt/ inigo
Busi
Rakitic/ SERI
Messi
丹/ so9/ 古

呢個陣防守唔得，一下反擊就比人打爆

所以佢想要d上搶勁，又凶狠嘅中堅
甚至保連奴都可能係華dee要黎頂拉仔個位

Barça prefer to loan out Sergi Samper again this season. [md]

留ag turan都唔肯留青訓

食屎

又借samper

g持牙
廢嘅samper

我 立即 屌你老母

Riyad Mahrez was offered to Barça in the last few hours, but Barça are not interested as he does not fit into their plans. [sport]

Bartomeu called Real Sociedad's president to warn him that they could still execute Iñigo Martínez's release clause. [md]

Loren (Real Sociedad's Director of Football) has confirmed that there has been contact between the two clubs. [md]

During the conversation between the two presidents, Illarramendi's name also popped up. [md]

當plan b 陣就OK, 冇兩閘後上好多戰術都做唔到，玩呢個陣寧願蘿蔔拍拉仔護住美斯影帝

Barça have submitted a new bid for Dembélé but are still waiting for the Germans to review it. [sport]

當然，如果係咁當初就唔使買Semedo la

我有d懷疑係咪買Martinez 打防中？

Douglas, Arda Turan, Munir, Vermaelen & Samper could all be either sold or loaned out before the close of the transfer window. [MD]

samper

即入保連奴

當馬斯咁用掛

Barcelona will try and sign Christian Eriksen if they are unable to force through a move for Philippe Coutinho. (Source: Independent)

Dembélé hopes that after his suspension, which ends tomorrow, Borussia Dortmund will finally fulfill their promise of letting him go. [md]

其實4-3-3用
Dembele----Suarez----Messi
------Eriksen-----Seri-------
-----------Busquets---------
Alba----Utt---Pique----Vidal

咁樣應該最fit用得到222m

222m撚買到dem+大力+seri

而家最多有240m+賣人筆錢

高層可唔可以一邊傾古一邊傾大力
如果傾唔到又臨急臨忙買
到時真係乜都冇

Borussia Dortmund delayed the transfer due to the player's attitude and not showing up to scheduled practices. [md]

9成會係咁

Barça's new proposal for Dembélé:
€100m fixed
€20m if the player scores 30 goals
€30m based on the number of appearances
[@BilelAffelay]

Spurs don't want to sell Eriksen. Daniel Levy, chairman of the Spurs, assured there won't be anymore departures. [bein sports via mirror]

話撚左，大力神唔撚賣呀，咪撚搞鳩熱刺

基本上袋硬130m..夠晒誠意啦

熱刺邊會賣呀

熱冇咁強硬 但個價一定顛過丹古

人地連人都費事買
點會賣核心

點會冇咁強硬呀，一黎唔等錢駛，二黎今季冇增兵，咁點會賣呀，walker係佢想走先賣，賣完果筆錢都仲未用

真係好好既offer啦

琴日特登去睇古天樂d片 講真 幾勁

西超盃 now又無得播

Important detail on SERI: the only person at the club that the Ivory Coast player wants to be called ROBERT FERNANDEZ.

But we know that at Barca, sporting director is not the only one who makes the decisions about the market.

喵星人？

咁邊個播

好似無
要搵link

Jimmy仔

FC Barcelona Scouts were present at yesterday's match Nice-Troyes. The aim of the observation was Jean-Michaël Seri. Nice-Matin

Al-Khelaifi: “We have the economic power to sign Messi and Cristiano.” [MD]

美斯同屍朗肯黎先啦柒頭

尋晚睇完半場，seri買得過覺得，踢得幾好

要買paulinho

屌你又玩死影帝

話左冇位俾佢踢 後備咁多人輪都未輪到出佢啦 仲話冇衝突

古係咪話同球會提出轉會要求？

邊個防中後備

成班得samper係pure 4/ 6號位
就算羅白頭係la masia都係打6號位

提出唔代表要賣，好大機會強留一年

講真一個位一個後備好合理
而家太多人既明顯係cm位

拉白羅細佬Ag 5個，再買就要賣人

反華黨第一次召集

然之前就話要loan走個dcm 高層又然

#AG OUT

Moneymar:唔撚係下話 play 9 me?

gun

咁如果PSG拎三冠
咁邊個拎金球？

係巴塞印緊球衫聽日著 不如屌老虎

印21號

#24

唔好講4億
我諗拎1.5億都應該買到

丹同古最多用120m 買，再高就不了

丹Max=130m
多真係要升價10倍就真係不了

多蒙特正在禁錮丹比利

Jan

咪撚燈啦

講真美斯違約金先3億，分分鐘鏝真係俾得出

要走上年一早走

Palmeiras and Barça have now agreed on a transfer for Yerri Mina. [Radio Caracol]

邊個黎？

Yerry Mina 哥倫比亞中堅
係巴甲打緊

Barça have signed Paulinho from Guangzhou Evergrande for £36.5m. [Daily Mail]

今次真係球壇笑話

放samper入paulinho combo
36.5M 磅 我立即屌你全家

痴撚線 咪玩啦...

唔撚係掛

唔好呀

即係擺撚明硬推美斯打中場

華維迪畢爾包踢包都係要硬朗高壓迫中場，而無可否認巴塞係缺少依種元素。

Daily mail可信性好撚低
原本我都唔信，不過望到我地偉大嘅高層
Nothing is impossible

關咩事

n'zonzi同干度比亞咪仲好

尼桑斯係ok。但我唔覺保連奴真係大家講得咁差。高work rate 中場真係好重要。

買保連奴仲買唔買seri？

每日郵報料大家唔好咁認真啦

幾好笑😂

我係怕呢樣

怕乜鳩
Daily Mail傳出黎嘅
同你我坐喺度鳩Up嘅可信程度根本差唔多

呢幾日先傳巴買保放棄Seri
好撚驚

驚條撚咩 一無進展無野好講翻炒下早排啲料咋
你見到起碼BBC報先好驚啦
家下連SkySports都成日柒

Borussia Dortmund are asking Barça for at least €120m + €30m in add-ons for Ousmane Dembele. [@RNBVB]

Barça will make a third bid of more than €110m for Brazilian midfielder Philippe Coutinho. [@_pauljoyce]

痴撚線保連奴
人唔笑狗都吠

屌 反巴算

其實想買seri既點解唔快快手買左先仲拖咩

同一價錢要古好過，商業價值都高好多，而且有幾季版你睇，水貨機率低d

因為有release clause,班膠層應該係想買哂其他人睇仲有冇錢淨先算

120m 我覺得ok

Fix最多100m
古同丹最好出多d add on
唔使好難，上場次數，入波數已經ok
得嘅可以加分期
咁先可以盡用222m

姐係買佢點都係要俾違約金人地唔肯傾？

高層似係想尼斯係歐聯資格賽完先再傾
想壓價

即係對家正路唔會出佢打歐聯個兩場？

會

等佢出局再傾掛
對拿坡里應該贏唔到

Paulinho soon officially in FC Barcelona, sources @gerardromero confirm.

molamola

屌你老母

seri挽撚完

Rac1都出埋

入到歐聯再賣，巴出唔出到打歐聯？

買左保仔
Seri 898

痕大企硬D得唔得牙

仆街買古丹真係煙幕 原來暗渡陳倉買保

屌 以後唔睇疤狗啦。。

仆街點解會咁，有個後生唔貴有潛質既唔買去買個老既

仲要係中超搵人
乜撚野事呀

下個到港超

Guangzhou Evergrande midfielder Paulinho (29) will arrive in Barcelona on Monday to sign for the Catalan club. [MD]

陳七！機會黎喇！

落台啦大雄

星期一凌晨萬一輸波之後再official paulinho既話個官方tw應該比人炸死

on9?

ho ball

Paulinho (29) is Barcelona sporting director Robert Fernandez' signing. [MD]

Real Madrid signed Theo Hernández and Ceballos with just €2m more than Barcelona spent on Paulinho (€40m).

恆大賺到笑

愈諗愈on9

點會
冇左個主力
咪同疤狗冇左尼馬一樣
有錢冇用

收撚左幾錢呀

仲要轉會完左冇得補強

如果9月都唔肯/彈劾唔到大雄咁疤狗一世都冇得救

真係鳩到笑撚咗
40M係 release clause?

希望9月彈劾成功，年底華dee 落台
全部落地獄

華dee 未開始已經要落台

其實中超冇左保連奴都可以橫掃，係亞冠難打姐，不過黎緊中超買外援唔可以超過4千5百萬人仔，過左呢個價要比同樣價錢足協

仆街啦佢

屌 閪高層

上面咪講左係robert條廢柴要囉賴華dee有咩用
華dee點名要既inigo都唔買比佢添

弱撚智，市場上大把選擇你唔撚買，偏偏去支超買件保連奴，係咪弱智

係高層所為定華dee
我值高層

星期一all in我蝗以示忠誠

法國今次paulinho冇話few hours today this week
仲吾deal硬

客其他 cashed

仲要成40m

cope都報埋 tw"paulinho"上哂trend
500%啦

有冇人gun

Guangzhou Evergrande midfielder Paulinho (29) will sign a 5-year with Barcelona contract worth €5M/season. €40M transfer fee. [SPORT]

挽留

如果我係多同利老細
見你買保咁爽手40m

我即刻加價到2億

美斯唔好續約，過檔曼城啦

美斯仲未簽字 啱啱好

唔洗簽五年呀
人地馬迪都係簽三年,屌老虎都係兩年

話唔睇ge ching記得唔好走數

屌你老母真係咸啦

報應
真係報應

綠帽仔

森柏子唔好比人賣啊屌

以為反巴直到大雄落台

有冇人去炸官方twitter 好撚嬲

尼桑斯個release clause都好似唔駛40m

有冇人支持用SergiSamper同含大換Paulinho
應該可以減到5m

一個負皮呢個留言=一個支持

10大on9轉會

一樣都係40m
你話買佢都好
40m買個29歲，仲要簽5年

中超

未開波已經比人笑到面都紫

以為買AG Paco已經夠on9？

送多個保俾你

聽日如果輸埋班主場球迷會唔會暴動

屌，贏波都要暴動啦

垃圾高層係基於咩理由簽 仲要40m 大雄求下你自己走啦

希望呢40m可以令彈劾成功

開始有啲相信大雄真係賤種卧底黎

究竟保連奴有乜咁吸引 垃圾管理層我屌你地老母

買迪馬都無買保連奴咁嬲

Samper Alena熱身賽打到咁 都打動唔到教練不突至 仲要令佢買中超兵黎代替 高層華蛇同廢物又然

反華黨第二次召集
1.耿鬼

唸唸下 其實佩雷斯除左無咩人情味之外 係買賣球員方面真係好過巴個高層太多 isco 阿辛斯奧 仲有今年個2件

巴塞要向中超買人 best joke 2017

有無外國巴塞既forums睇下佢地有咩comments

佩雷斯根本係皇馬史上最成功既主席
你數下皇馬係佢手底納左幾多個歐聯

巴塞最成功個個係咪坐緊監

拿波達啦

今朝沙維先講seri一定要買，跟住班仆街就死去買保連奴

我屌你咩

未出世

有咩咁出奇

係咪九月投票彈亥大雄

毒撚，AG，Paco，保=40m+40m+30m+40M

啱啱好一個丹比利

蘋果都搵過人搞死nokia啦

Barça to drop interest in Jean-Michaël Seri after signing Paulinho, despite Xavi recommending the Ivorian midfielder. [@mattspiro]

完

大雄我屌你全家

中場比廢物塞哂車唔賣 青訓打得ok唔想 仲走去支超買無乜撚野用ge保連奴 ok 而定開始反疤 至少呢季係 希望頭4都無

始終巴斯基斯跌WATT都係近年巴塞為人詬病既問題，相信華維迪係意識到依個問題

Barça to drop interest in Jean-Michaël Seri after signing Paulinho, despite Xavi recommending the Ivorian midfielder. [BeIN]

然後買保頂影帝
😂

雖然沙維係拼圖王
但講真佢有幾多次係講錯丫

都唔撚係買保頂啦下話

美斯快啲走！！！！！我唔想再支持依隊巴塞

美斯迷定巴塞迷

作為巴迷都唔好意思要個goat留係呢到啦
由1516年開始，有邊個deal係好？
明知隊波要換血，你入件29歲係支超養老
你仲好意思留美斯係到

太傷心
可唔可以清走ag安慰下我

係 華維迪ho ball😂

40m回購法比我都冇咁嬲

其他球會：疤買保連奴？

得罪講句 連熱刺都唔要 疤狗仲要高價買入 不如買英冠兵 西乙兵 起碼平好多

咁未開季就屌定先又係點?皇馬夠柒左好多年啦,唔通又係度屌話唔睇喇,邊個邊個走啦

其實尼馬走有部份原因係因為佢深知呢班高層同一大班球迷係弱智
去巴黎拎歐聯機會分分鐘仲大過係巴塞

ON9
貪就貪啦

2個都係事實

關撚事咩
要屌高層就咪撚拎尼馬黎
你咁同條悲觀狗有撚分別咩
下下將高層同球迷混為一談

賤種係打出黎柒 方向冇柒到 疤狗連發展個大方向都係on9喎

如果你睇到上年表現，係今年陣容仲廢左之下仲可以覺得新賽季有希望
而班高層愈黎愈膠

咁你係自欺欺人

咁有咩關係？

無

29歲 英超都踢唔掂
40M 仲要同佢簽5年
你撐埋我果份

你就On9
咩叫一部份原因?識唔識字?
有話佢唔貪?

講真去到巴黎又有得做大佬班隊友又只會愈來愈勁
相反係巴塞唔知等幾耐先做到大佬，班隊友愈黎愈垃圾

無關係就唔好混為一談
好撚憎人將高層同球迷捆綁埋一齊

坦白講，近年巴塞三把尖刀已經唔係0911果陣可以長時間做到高位壓迫。面對現實，中前老化體能力下降，除非大換班。如果唔係基本上功能性球員的確好有需要。上屆歐聯兩場大敗比人個感覺係下下都慢人地少少，無效率。但明顯見到安歷基係無計，當然你可以話佢廢，但戰術上明顯唔見得可以比到d咩特別佢。簡單講句，想守波都守唔到。

而40m保連奴係咪差係咪貴，我覺得可以睇落再講，但我係認同依個收購既思路

賤種柒果幾年咪因為卡達朗做主席再加我地咁岩有百年難得一遇既沙白美
佩雷斯一上返場好快就追得好勁
呢家直頭plan好埋未來

我係話尼馬走因為貪錢 同高層同一大班球迷係弱智 都係事實同無關系
但係我同意高層同一大班球迷係弱智呢個論述

屌你40m呢個價位，你不如同轟搶baka啦屌

迷保黨成立未？

咪咁癲啦

拎呢40m去買inigo都應該冇咁嬲

再者呢個deal最大問題係貴,我由頭到尾都話十幾廿m入個後備返黎喪跑絕對唔係壞事,你咪當佢係仙度基達咁咋ma,隊波要機動性咪用保囉

中場係要執
但唔係要用40M去買件中超奴呀

再講多句isco after tax 6m，保after tax 5m

得罪講 保咪又係得洲際杯勁 所謂國家隊 d對手係咩呀？ 要上搶力 我去英超執唔好？

一大班球迷弱智係事實
到今時今日大把大愛球迷仲係覺得巴塞係垃圾回收站，呀豬呀狗黎度都要俾機會
踢得差就出多啲，俾多啲波佢

同埋大雄就係一班弱智球迷選出黎

相反賤種球迷雖然賤，但佢地要求高其實正正係佢地今時今日陣容愈黎愈勁既一大原因
因為佢地真係追求緊最好

而我地係追求緊一啲虛無縹緲既希望

高層死全家 完

我夠膽講拎40m去法甲是但汁件黑腸防中都唔會差過保

英超班中下游防中都得啦

支超奴呢個例子真係勵志
黎緊應該多d球員去支超 個個都當佢地為錢等退休ge同時仲有疤買仲要高薪

大雄將海外會員收緊，上次贏親嘅都係老餅
班老餅淨睇喉舌報，輿論比佢地控制
請問咁叫公平？

40m 30歲 中超 5年

我屌你老母 好撚嬲

你睇下Facebookpage班柒頭先啦
根本呢類垃圾回收主義者球迷先佔最多

Paulinho will sign for Barça for 5 Seasons, Earning €5m Per Year. Valverde gave the "OK". [@albert_roge] #FCBlive
冇眼睇

順便一提支超奴踢熱刺俾人彈鐘

巴高層死全家喇 買個29歲番黎都唔比機會森栢 買番黎養老咩 仲要40m 痴撚線 巴塞今個轉會係搞笑

next topic=未開季先反華

呢類球迷隊隊都有啦，更何況點影響到高層買賣？
全部有投票權？
我夠見到twitter投票大比數支持賣AG啦
高層會聽？

Paulinho will sign for Barça for 5 Seasons, Earning €5m Per Year. Valverde gave the "OK". [@albert_roge] #FCBlive

反華

話重整個資薪架構wo

Dortmund will announce Dembele's decision tomorrow after the technical board has decided to talk with Dembele today. [AS/L'equipe] #FCBlive

打飛機系列
保，古，丹，Inigo

大雄永久做主席

Samper Alena XaviSimon Cucu 我係佢地就唔再等
十幾年前係柒但青訓起碼會有機會 而家班高層係再等只會做人球 佢地下次就執件泰仔馬拉仔都唔俾機會你地

高層：升青訓無得收回佣，不了
賣青訓可能有得收

palencia原本有新聞話續約
到依加都未續
我係佢依加即走

毒撚 Paco Diu
Dso 保 AG

巴塞未來中前場黃金組合！！

走啦 反正就算踢得柒幾年後又會買返

柒完繼續買垃圾

我係美斯迷>巴塞迷
當年因為美斯先鍾意疤
就係咁

ig已經#bartomeuout了

就算丹，古，大力神黎我已經冇感覺

依家有是但一個都偷笑啦

Want a quiet Saturday...
- Paulinho on the verge of candy
- Klopp opening the door to exit
- meeting mister Dortmund and Dembélé

丹+古一齊黎 我當無事發生

222-40=182
最多買到一個

可能加埋尼馬個26M
再賣下毒撚paco之類
然後丹古兩個都100M另加一大筆浮動呢

same

我覺得高層已經癲上腦
最後如果多蒙特唔鬆口既話, 150M現兜兜簽丹比利返黎都會肯

Piqué: "at Messi's wedding, Dani convinced Neymar to leave Barça and join PSG"

Piqué: "When I tweeted "he stays" I knew that Neymar was leaving. It was the last bullet. I tried. He got mad at me."

媽啊好亂

記得丹狗好似話佢同尼馬無傾過足球既野

保其實係咪confirm左會黎

係

丹狗直情話係尼馬叫佢去psg tim 難分真與假
不過都無謂追究啦 個結果都定左 就係巴比人玩到一棟都無

Valverde: "Paulinho? I have no record. He will not play tomorrow. He's with his team."

直接認算啦

你都未認你係悲狗啦

我信你架

Valverde: "The players linked with the club in the press are not my requests. We will see who comes."

個個都話唔係佢想買
其實佢要邊個

Yes!! 成功買到保運奴黎激尼馬

癡線點會咁快聽日上到陣呀

Fb ig 大把

班仆街會員仲唔快啲做野

信主席 無理由呃我地
唔信唔傾足球

Valverde: "Inigo? It is the club's idea to bring him in, I did not demand this player."

嘩 又係難分真與假
唔係佢就係大雄啦

屌姐係垃圾高層又亂鳩放風比西媒又屈華dee?

呢度有冇神燈可以幫手

華dee係卸緊膊？

個個以為inigo係佢要點知唔係
個個以為佢會reject paulinho點知又唔係

媽好撚亂呀

我仲有一絲希望覺得簽保連奴係9up新聞

10000%黎

Piqué said Barcelona players knew about Neymar leaving to PSG since June 30th. Valverde says he was only informed about it on August 2nd.

Apparently Valverde hasn't asked for any player specifically. The Board is handling transfers and targets.

人已躝 唔好再講佢

Dembele thinks he has a gentleman's agreement to allow him to move to a club like Barça, which is denied by Borussia Dortmund. [SkyGermany]

6月尾就決定左走

📷 Paulinho has started following FC Barcelona & players on Instagram. #FCBlive (@ElMaestrofcb)

美斯結婚嗰日

大陸仔玩咩IG呀

屌好撚嬲

想問下而家開始入會迷保
有咩優惠送？

Valverde: "Sergi Roberto is very important for us."

免費送ag大頭貼一個

咁迷ag會送乜？

搵人係保連奴ig炸佢啦屌

千錯萬錯都未到佢既錯

Valverde: "Dembélé and Coutinho? We have enough players, nobody has declared us in rebellion"

廣告撚

Piqué: "There is an option to replace Neymar with a player from La Masia, but I do not make the decisions."

支那奴已經係原罪

炸官方冇撚用 炸佢希望佢咪撚好過 黎左我怕你到時場場屌鳩佢

保黎到踢得廢我再屌

📸 | A tweet from 2013 from rumoured new Barça signing Paulinho, abusing Barça and Catalonia.

Robert told Dybala that Barça aren't interested in him because he isn't compatible with Messi given his characteristics as a player. [MD]

原來係fake

屌咁就冇左40m 屌巴杜娒老母

華dee真係最已陣主義者黎ga wor

不要問, 只要不信

買保都唔係唔好既，係接受唔到年齡偏大同唔係四大聯賽搵食

買黎做下跑退係ok
但係40M+5年約+高薪 =

新post

[Bartomeu Out] 巴塞隆拿球迷討論區 (219)

簽5年
巴塞隆拿養老院

慣左
佢喺包包直頭冇得買人添

今季你樂唔樂觀?

吹呀
我地有222m

聽晚咪知

Barça retain an interest in Nice's Jean Michaël Seri despite imminent signing of Paulinho. [@ed_aarons]
彈出彈入

你條仆街夠彈出又彈入啦

正皮咗
希望大家bartomeu out連落去

點解成日咁中意高價賣廢老 華美倫 毒撚 煙 保連奴

佢踢法都幾茅下希望幫到手做到第一道屏障

高買低賣 點石成屎

Bartomeu Out

收嗲啦屌你老母閪屈夠未呀
講最後一次
我唔撚係嗰條悲觀食屎狗
再屈死全家

悲觀蛇爛jj

咁佢即爛